CHANGE PORT - Api Client

    @field:SerializedName("id")
    var id: Int = 0,
    @field:SerializedName("title") //name
    var title: String = "",
    @field:SerializedName("description") //field2
    var description: String = "",
    @field:SerializedName("album") //field3
    var album: String = "new",
    @field:SerializedName("genre") //field4
    var genre: String = "",
    @field:SerializedName("year") //field5
    var year :Int = 0)
	

CHANGE REQUEST PATH - make requests match server







activity_entity_detail.xml
title -> fieldName 
descriptionDetail -> field2Detail
albumDetail -> field3Detail
genreDetail -> field4Detail
yearDetail -> field5Detail


activity_item.xml
titleText -> fieldNameText
descriptionText -> field2Text
albumText -> field3Text
genreText -> field4Text
yearText -> field5Text


item_client_view.xml
title -> objectName

item_view_clerk.xml
titleAlbum -> nameField3Layout
album -> field3
genreYear -> field4Field5Layout
genre -> field4
year -> field5